預言 屍體發現

我是神棍 唔信既 ban 我上一頁離開

如果今晚開花 子時後必定死人

屍體五天後 5/11於馬安山 大尾篤一帶發現

極端情況下 黑警會"合法"殺人

這是預言 唔識我係邊個 請起我底 thx

亞巴

留名

【車Cam片段(疑有人掟科大周同學落街)3樓發現大量血漬!領展CCTV做手腳!請廣傳!】

順手backup

OMG

5/11 ？

即係唔建議開花？

5/11？
亞巴係咪打錯？

You again

係咪打錯日期？

亞爸

五天後5/11？

5/11?

我應該時光倒流定點

5/11 ？係咪想打 15/11？

lm

5/11??

唔好再中

??五號？

亞爸
5/11？

唉 求炒

打錯 日子 12/11 至真

LM

推

大師周同學到底係點受傷㗎
點解一層樓可以跌到咁傷

係咪計錯咋

你咁樣講左mon po狗咪會轉地址棄尸

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

吓

即係差佬之前先殺左人 今日就棄屍
收到

留名跟進

依家日日都有人不明原因地死啦已經
你講埋呢啲19野想叫人唔好開花？

亞巴呀
求炒車呀屌
真係接受唔到再有人死

哦

所有三毛攻擊 不作回覆

今日唔係應該悼念咩？
死左人啊 比少少尊重好唔好？

我信 各位手足唔好落單

子時即係幾點

23點到1點

11:00 後

可唔可以講下你既推論係點出黎？

咪撚開on9 po
想減低開花人數？

晚上11-凌晨1點

唔關你事

推行動post

善用不推文

知道就算

你有你既方式悼念
人地有人地既方式去為周同學討回公道

push!
就算唔好講預言 啲曱甴一定估到大家今晚上開花,而家開始就plan定點樣捉曬你哋

講咗出嚟就唔會中㗎啦
啲警狗一定放係第二個位

收爹啦 On9香園圍有料未？

Cannot push...

push

樓主係咪想今晚取消？

其實你係咪白警 知道哂內部部署

唉 可唔可以預言下幾時有黑警死

條片最尾影住周同學跌落去個下 有冇人留意到部牆個位好似有野識陏咁 好靈異好驚 係咪我眼花

我正式宣布 以後叫多句

puash

子時即係幾時

你你咪好想又有人死？

唔信又要走入嚟屌 做乜撚嘢

妖，唔信咪走囉。人地至小俾到個範圍，你除左係到罵人做左的咩？

。

我係預言 唔係死亡筆記

backup

大是大非面前仲講風水
屌你老母神棍

巴打
上次講過十一月會有更大既事發生

合法殺人即係點

你起下佢底再出聲

又黎

拉

自行起底啦屌

結果係唔會變

大家一開始唔好咁多要求 唔撚好出黎搞搞震
齊齊g持政府
咁咪唔會死人囉

屌你老味唔出黎對唔對得住死左既手足？

今晚開花 無論如何 不被捕

WA

亞巴

唔該所有唔信亞巴覺得佢神棍既
真係起下佢底再出聲
佢已經燈中過好多次

係人都識講啦
個個月都升級緊
12月都會有更大事發生

神棍都好信

唔通十一月真係有大鑊野

起左 有咩睇？

你又識咩姐？各有各做姐鬧咩撚野

on9 仔

求吓你唔好再預言啦 唔想再見到有手足遇害

唉

大師有高見可逢凶化吉？

黑警玩到今日仲會驚你？

咁D mon po狗見到 咪將條尸搬去第二度棄lo

我希望集體炒車

海?

我不入地獄 誰入地獄

自己睇下人地中左幾多啦

Ban 上一頁

Lmmmmmm

請大家認真保護好自己同附近嘅手足

根本唔使預言

到底有無方法踢爆係黑警殺人

預言今晚你老母會被我屌

..

神棍係咁上下，就算唔中都唔會蝕底

同我算到一樣，一定有大鑊野發生，大家要小心行事，執生 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我都預言會有屍體發現 亂咁up到時候唔中咪話黑警mon po
係有料嘅就直接講detail 唔係大包圍

有朋友都有類似能力 睇相嘅 佢話唔可以將睇到嘅野講哂出黎 洩露天機會折福 所以只能隱晦啲咁講
姐係好似睇相佬睇到你聽日死 佢都唔可以同你講

起下人底啦唔該

大包圍講地址就叫中？

咪推啲垃圾神棍po啦

即係馬後炮

其實信就信
唔信就唔信
唔信就當笑話咁睇
信既咪可以繼續研究落去
信則有 不信則無
有好多人信基督教 有好多人信佛
唔洗講到咁絕既

Agger
根本就係大包圍9up都中

炒車

自衛殺人

對方持有可斃命既武器並威脅到警犬安全時，就可以合法自衛殺人

咁各有各做 堅持自己
唔需要質疑人地 亦唔會怕人地講兩句就唔做
大家都有獨立思考

推
寧可信其有！

垃圾唔該去返神秘台

我唔希望5日後翻尼講又中

就等5日 睇下係咪馬𩣑山個邊

唔get:( 時光倒流？

調返轉諗
肯出嚟就可以保護手足
既然會有屍體，咁就要恐怖份子死

信就信唔信就唔信

覺得我9up ban我負皮上一頁

睇唔你唔係幾明
樓主講得出嚟 證明咗佢點講 結果係唔會變

你講一次黎睇睇

即係大家趁仲有半日
有咩未做好做 交代哂
再開花

其實樓主講到咁 手足會到該處留守

一係你就係死黑警 之前講定計畫扮預言博信任 之後利用信任一步步上高位 諗住帶風向

留名

手捉打聲招呼

突發：黑警遮打拔棍攻擊中年人士
source：立場直播

姐喺無論事前做左D咩
最後個結果都會喺一樣
時間線既問題？

請正名為
十八區悼念

和理非都想出席悼念

和理非既人數先係真正為勇武手足提供保護既盾牌

琴日六合彩中咗未？
前線要你幫手

更應該反抗 沒得返轉頭

有獨立思考你就唔會話人唔尊重

呢個仇可以點報

留守？真係？組團？幾點

可能就算講左出黎都未必改變到事實唔會發生

樓主一定係尋日嗰3注

咁其實呢啲野 從來都係信則有 不信則無嘅
睇你信唔信架咋 都冇人迫你信

留名炒車

「合法」殺人，即係又開槍？

巴打之前都好準

大家可以起下樓主底 佢唔係第一次預言中 三思而後行

樓豬係狗隊高層 扮撚晒野

咩信即有 不信即無 係咁把炮 一早有嘅就唔會死咁多人先黎講

黑警黎

係咁出去送頭 又唔報仇，有咩意思 ，黑警講得岩，靠你地革命 死得啦

下？
無獨立思考 應該會人雲亦雲wo
今晚18區開花 唔駛悼念喇

今日周同學救唔返 黑警阻礙急救 所以大家咪做好殺狗報仇既覺悟 之後黑警咪開真槍殺你
講中左就係預言家 講唔中就成功消災 呢d點都贏
呢d我夠識講 12月一定會最少發現2條可疑屍 12月尾會有手足重傷甚至陣亡
好大機會中架

唔可以承受更多了
拜托大家一定要平安無事⋯

樓主要小心安全

你咪出返去推行動po lo
咩叫各有各做

咁都唔算大啦。。。 沙田果一帶only

示威者 已經死左好多人喇...

你講嚟聽下啦柒頭
等緊你講

你係咪睇咗掟雜物條片？

定cctv 疑似雙腳跌落黎那一秒？

===========================
要為周同學搵出真相
請繼續關注分析：
領展CCTV 有疑似黑衫便衣推周同學

我唔柒知樓上有咩好驚
死就每個人終須一死
唔通你唔會死？

而家支共係你反唔反抗都必須死
因為佢知你唔會服佢
明未？醒未？

開唔開花都有人死架啦

總之大家今晚小心，唔希望再有手足犧牲

真人版Doctor Strange
要寫定遺囑俾身邊嘅人

係咪我錯覺 條片最後係咪有個人推左佢落去

妥協到最後只會輸

民不畏死 奈何以死懼之
重要你血要流得有價值

如果我係mon post狗，今次點都唔會扔屍向個度啦

革命個命係咩意思？

如果呢個post 事先講定黑警都照樣同一個地點做野
樓主先最可疑

仲有點解預言示威者死就係預言
叫你預言黑警幾時死就係死亡筆記

發夢巴

on99
膠棍都開槍
洗撚致命武器威脅咩
一早合法殺人
你唔殺黑警 黑警殺你
依家係戰爭

香港幾時贏

之前樓主屍體發現都係up幾十個地址 中一個就大把人信 墮海就更加有趣 up曬近海嘅地方 唔通天水圍有人墮海咩 醒少少啦 今次樓主特登up埋開花有意外 同佢之前預測嘅內容係唔同 即係樓主今次係暗示唔好開花 合理懷疑樓主係黑警 之前up嘅都係高層打算棄屍嘅地址 而到而家就想阻止大家開花 令事件變淡 同上次班休息撚一樣 係有料嘅就講曬detail 扮咩姐 係人都識扮

屌

屌你老母

班人渣仲要殺幾多人先安落

其實樓主係咪香港唯一白警

唔係 用黎扮神棍控制風向

會唔會發現屍體就唔知，但就好有可能今晚過後就宣佈暫停區選

不受傷 不被捕

又係你

咁樓主係黑警，講明幾時殺人，係咪要組隊畀佢殺

支持支持一齊鍵盤建國風水建國

我信推理多個所謂既預言，
有人出來，衝突，失去理智打死人，埋屍

睇咗做黑警會

推住佢行咁

子時前做哂應該做嘅野有冇問題?

如果樓主仲預言埋位置，我唸係內部情報

佢而家係想要大家散水 反正手上咁多屍體 之後照番計劃棄屍就得 事後大家又可以話咩同樓主講嘅一樣 係一種造神嘅手法

起完底 都唔覺佢之前講中啲咩

有冇總結?

點解黑警唔死全家

中過啲咩?

大包圍中棄屍 合理懷疑係黑警造神 諗住幫我地整個風水大台

信就信 唔信咪走囉

術數計出嚟 睇邊個方位+五行會有啲乜事發生

無可能比你知情晒成件事 只可以用碎片去推斷

我都想佢算錯睇錯 炒咗車

我就係住馬鞍山WO

高d個黑衣人係黑警？

其實應該已經棄咗

預言屍體發現 望炒車

咁我地而家去呢d地方搵咪得

建議改變未來，將死者變成popo

黑警就唔駛講到咁清楚啦 話殺就殺 死咗都無人知

攬炒香港！

幾多個會死

依個唔係預言 見到有黑警係附近做嘢咋

你拜山留返清明重陽啦

太子夠燒衣 燒咗幾柒耐？
日日都悼念
仇又唔柒報

唔係人云亦云
係你心存僥倖 覺得仲有聽日
唔明咩叫只有眼前路 沒有身後身
回埋你呢次 我就block撚柒你
廢鳩事嘥氣

上次亞巴話會死人，地點包括馬鞍山西貢，同日有人話西沙見到黑警，隔幾日科學園就有浮屍

甴近平

你講乜撚嘢
永遠唔會有合法殺人

有個巴打分析呢條片既最尾個part
應該係周同學跌落去個下 係停車場出面影入到個下

子時前番屋企就ok？

佢包括好多地址 而且香港咁細 有海嘅地方咁少 中間揀大半話預言都得啦

?

其實依班人只係會預言我哋出咩事

但無預言過班狗會出咩事

咁大個bug位 仲未明？

18區開花

內乜情報丫 佢算到喺某段時間某個位會有發現

如果有情報用咁嘅方式講出嚟 傻都估到邊隻係鬼啦

要死一齊死

留名 炒車

簡直好似國土煉成陣啲血之紋咁⋯

應該咁睇
今晚11點後開始危險 <---- common sense, 每次入夜都危險架啦
屍體 <------- 一早殺左好多人, 唔一定同今晚有關係, 即管睇下12號有無屍體發現

Push

收皮啦迷信狗

散水撚全面進場
而且依度有個邏輯謬誤 假設大家聽樓主 然後無屍體 即係樓主係啱 大家聽樓主 但係有屍體 即係預言左就改唔到 大家唔聽樓主 無屍體 佢可以話原本死個個有聽 大家唔聽樓主 有屍體 即係樓主係啱
無論點樓主都係啱

Sadd

12/11

其實block人唔需要公開講
你有你行動方向
我只係同你地持不同意見
唔岩聽你咪當我係藍絲囉
原來你只可以容納一種聲音

其實今晚係班狗死

一早棄咗 然後12日聯絡媒體公開發現>預言成立

咁就可以造神 幫連登起嗰風水大台

如果係已知情報
咁可能根本已經有人死咗
已經把屍體放在那裡
到時到候搵人發現

開唔開花未必有關
周同學死咗
今晚一定有人出嚟
但根本冇人可以控制開花開到幾點

呢樣唔得 果樣唔得 就黎自由呼吸都比人fuck

所以唔知有咩好屌，係唔怕死出老解都會照出去，邊會上完連登先驚

子時姐係幾時

拉 弱智迷信狗

本身今日諗住上馬鞍山 去唔去好?

咁唔好開到11點囉
9點散場，點睇？

推返雙十一和你塞得唔得

望炒車

冇講警甴唔會死就得啦

之前已經有幾個posts講咗
尼個位不是周同學墮樓那棟
周同學在隔離座跌

Click入去睇留言
**未FC** 疑似周同學墮樓片段
**冇timestamp**唔高清片段**

我有追開樓主
但都想提其他人，呢d風水命理可以參考 但唔好信到十足
提番樓主出名果單預測係佢收到風亂到狗車先中
即係唔關風水命理事
第二單直頭大犯圍到 9估咁

傻鳩

留

唔係掛

樓主巴打 即使係真，你話我自私都好 我認為應該由個po沉 唔希望因為個po嚇跑好多人唔出嚟
大仇嚟。。

樓主風水救港鍵盤建國 你識條撚咩

我都係咁諗

拉
六合彩又唔見你中

會唔會係以退為進 比啲mon po狗睇到 等佢地唔做野

Lm

Rubbish post

咪住先，你可以預言，但呢次講嘅前題係「開花後會合法殺人」，想唔合法殺人就唔開花？咁預言黎做咩，同埋呢個講法我覺得算係大包圍
首先開花一定係為首要，預言都係其次
可以唔鬧，語氣好啲，但如果每次都話各有各做 今次又係咪有矛盾呢？

咪撚煩啦

你有無開po?

收皮啦神棍

收皮 比你估中又點？好撚叻？
你咁樣開po某程度上嚇到今晚行動嘅手足 另類白色恐怖？

ps 你咁樣係唔會令到我驚㗎

diu

咪撚on9啦風水救國

習甴曱

LM等炒車

樓主根本就係黑犬

拉 預言中又點 唔中又點 有咩意義？

風水師

呢個時勢唔好再比預言神棍搞事啦
你話你up得中 大把可能
1: 你係狗 你做既你當然知
2: 鳩up幾句好大機會中既野 中左又點

你預言咁勁 咁你預計到唔到黑警輸定贏 過程係點呀
萬一有人信左你鳩up 出事咁點

11pm至1am上面有講

咁應該點做？你講黎聽聽

一定係狗黎

識你老鼠

你個拉係聲控咖？

反風水既意見不合既bam晒佢
從拾兄弟爬山精神！！ 不分化 風水救港

同志,不如預測或回顧下,邊日出嚟遊行示威係安全,唔會死人,POPO或D同志係會好文明守序. 咁樣實際D

亞巴
之前都經常睇你
香園圍單野都搞到我連百萬行都唔敢去
唔想見到你出post 因爲我信你

未驚過，冇退路

占到同坎有關既卦？
屯、坎、蹇、困？

照出

呢個po睇完就算啦
中先深究到底樓主咩身份

係咪預告自己會殺人棄屍？

[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

推有用post啦

一定是狗嚟 淋濕大家團火

on9

可以 死差佬

話唔信就出去 各有各做嗰班人

得罪問句 你哋做咗咩？
由冷氣軍師退化為冷氣國師？

你哋講各有各做之前不如認真問下你自己做咗未先啦

各位手足小心, 每次都危險架啦, 唔覺得呢個係散水post, 自己決定啦

btw
點解醫院一直唔同周梓樂腦幹測試？

亞巴..

討論風水請善用不推文回覆

咁你又有無能力講個地方之後就有屍體發現呀？

唔好啦。。。

2019年仲有人信預言，世界末日咗幾多次，拉

要人推有用post 好心你就拉 仲自己係到推

屌你老母又開post搞到成班人係度怪力亂神

其實係咪知道狗隊內部資訊

亞特巴⋯⋯ 幾時到黑警？

sor9

我可唔可以講8個 然後中一個就當中 反正會棄屍嘅得山同水 香港地方細 要講一定講到 而且合理諗樓主係黑警多過有料

唔理你係咪神棍
討論請用不推文

亞巴每個預言屍體po都會相對比較多留言⋯⋯⋯

Pull

我相信每一個棄屍嘅人都有能力講個地方然後有屍體發現

你排除唔到依個可能性 咁個預言就仍然有漏洞

周同學死咗 要驚就留喺屋企打卡 唔驚就今晚出嚟開花

我同意可以有預言post 但唔好強加因果關係 一直都有人死 你覺得死亡可以令人退縮？
手足8:00見

死撚咗人仲玩預言神探風水
預你老母咩
祝樓主冚家剷

2019 年喇，仲用風水救國

風水 or 警甴

喂 起完底我都唔識你 點算

拉 死黑警填命

你幫佢推 post

咁呢樣跌落去既係咩野

sor

見到正評數嚇一嚇
你班柒頭無得救

痴撚線 味話兄弟爬山 各有各做 唔信既味走囉 係度吊乜撚

嚟緊發現有死者(不論係咪手足)
大家又可以吹奏樓主講啱 預言好準

總之手足們自己小心 勿過度迷信

唉連登仔...

拉

無嘅都可以吹奏樓主救人 點都贏

雪糕筒定垃圾筒

荃灣浮屍個預言post唔見左

你哋推撚完未
無其他post講依樣嘢 無咪自己開
不停係度推係想點撚樣

樓主依家擺明嚇鳩啲人

亞巴又黎

拉 乜水呀

而家係嚇鳩咗你地以為嚇鳩到啲人

你預言今晚開花子時後必死人
咁幾時開最好？
子時前散就冇問題？
唔係話唔信，但係預計到壞消息，
照計都預測到解決辦法/方向
冇可能就咁坐以待斃

立冬啦， then?

Ok 各有各做 我就同你講各有各做

唔信嗰啲=今晚開花 出去打生打死
咁你班迷信撚諗住今晚係做咩？各自做啲咩？
不停推風水post？查通勝？

請幫手推

（策略分析）警察示範休戰不等於散水投降，而係重整策略

唔理係咪神棍
請善用不推文回覆討論

幫你拉

死撚咗人都仲係度玩風水
真係好撚嘢

拉
阿sir再見

( Show Blocked User - 亞特蘭提斯 )

自製白色恐怖

Sor9 唔記得㩒
而家拉返

pull

唔好block 要bookmark同follow
佢一出post就幫手拉同屌醒人

如果清醒嘅人block哂佢 班人就可以輕易控制風向

睇樓主其他post除左風水有講主張打經濟戰
打經濟戰的確係最有用既方法 佢應該唔係警犬

但唔代表呢幾日唔應該開花
拉

同問
亞巴我信你 你太準了
但想求教是咪日子打錯？

啱

拉

有邊次冇死人呀
係呢次有鏡頭咋

Sor頭先未追到呢度
Thanks亞巴

咁係五日後定四日後

我又預言下
今晚黑警實清場
會拉好多人
希望你地唔好開花

屌你老母

出得去就小心謹慎 唔開花都要集會

殺人黎？

唔准再中!!!

香港人識得真真正正反抗未????
同我一齊拎起武器(拖鞋)，一齊打(小人)!!!

話各有各做果啲 令我諗起清朝陰門陣

叫啲女全部除褲 用下體對準鬼佬炮火 破壞風水

2019年 提倡各有各做 仲有無巴絲諗住用返依招？

大家一齊將預言send畀Solomon yue同埋放上reddit一齊討論

唔好再又篤又拉又屌，共同敵人一齊打(小人)!!!!

亞巴答咗12/11至岩

討論請善用不推文回覆

光復香港

仲有2個月
2020年

人地又無話唔開花 人地只係講11點後會有事發生
咁味照開 味早啲散囉
加上平時愈夜都愈危險架啦
我諗樓主既意思都係照開花 但早啲散姐

屌又黎玩預言
過多幾日係咪又要做番偵探？

之前比人踢爆神棍仲出黎尻up

一陣拎十皮野去鵝頸橋破黑警法先

樓主預測幾時有屍體發現案
有L用？

樓主唔預測下幾時有人死
有人被強姦

盞增加白色恐佈

我指youtube個條片
最後個10秒好似有人推完周同學另轉身走

好撚驚呀屌你老母

屌你老母 呢個時候仲玩風水撚

on閪9

你閱讀理解肥左？
預言：黑警殺人
條件：今晚開花

「只要今晚開花，黑警就會殺人」呢個就係樓主想帶出既意思

就憑你呢個貼
成個區將會佈滿針孔鏡
有人拍到既話 條片個價位隨時上百萬

大尾督大約咩位??

想炒車

巴打好波

diu 送頭wor好似

1

周同學走咗，冇可能沉默
要理智冷靜，唔可以戀戰

知你心意，信你亞巴！

見到正評數呆撚左
風水救港各位迷信撚ho ball

可能已經棄咗

噏乜

屌唔記得不推文

日子都打錯
咪撚吹水啦

兒登人信個神棍…真係on99

Lm 希望亞巴係燈神

八大罷課集會

D撚樣最叻吹水…

食屎啦陷家產

你知咁多野 驚唔驚有危險呀? 呀sir

信

可能未浮上尼

今次講一個，咪驗證下

子時前退場？

傻啦
聽日禮拜六日
政權又係出果招
係都禮拜日至四先

子時前撤退

一定要平安無事

留名，我係G L

唔撚見你預言六合彩 戇鳩鳩

On9夠未 霸撚住個熱門

其實手足今日死咗不如悼念先啦，聽日再開花都唔遲啦

唔開花一樣有人死 避得一時避唔到一世

屌，唔好呀

唔好啊

散水撚

我見到咪幫口lo我見唔到啊嘛
喺咪下下都要講粗口啊

就算唔計迷信，打通宵不利自己咋喎

69到今日次次都係12鐘左右走晒你唔屌晒所有人？
知唔知幾點子時？

good idea

子時係2300～0100
咁我係咪要十點半就返歸打飛機？
打通宵不利？
近排幾多場打到三四點？

我想講 今日由馬鞍山出黎 浴路都係狗車 唔知咩事

人地阿sir唔想OT

樓主好似中過幾次

極度懷疑條神棍根本賊喊捉賊 甚至乎係佢係死黑警殺完人再棄屍自己預言嘅地方之後扮預言家上身裝神弄鬼咁

我睇到你全家聽日死添呀

折福都要同你講

悼念有話係屋企咩？
出黎開花報到仇？
唔係話唔做 都要睇情況
明知武力不對等 都要打？
請問你有咩好策略可以分享下？

LM 邊個話革命唔洗流血

冇錯, 我都想將呢兩條片擺埋一齊，多謝巴打

推

你風水post咪幾好 開埋預言仲要錯日子

上咗白虎山屌白虎破黑警風水陣未？
屌你個老母

求你講線索我地揭發，積福！

頂你一出閘就脫腳

btw 希望唔成真

屌 同問

照推黎講都似
始終呢啲裸屍咁多單
佢地應該都熟曬個flow

啲狗見到個po
仲會係馬鞍山？

好明顯周同學係意識唔清醒既情況下被推下樓 最大機會係被打到意識唔清醒 推佢個個再慢慢蹲下拖行佢到天台邊掉落去 諗住佢實死 就無左件事 （慣常做法之前既大量被跳樓屍體已一一呈現）

呢d po好心咪推上熱門啦 當故仔咁睇下咪算 請善用不推文回覆

你咁準唔好亂講野

你收皮啦傻閪

多數人係尾班車時間走，人少不利係事實，我地嘈都無謂喎
係呀當我散水撚啦，老生常談一句想留既人絕對要小心囉

btw 我覺得討論夠啦開始不推文

係！巴打準得太可怕

大家要搵隊人 睇下

開係講故台plz

日日都有人死架啦屌你老母

即係11點前走就冇野

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

癡撚線 鬼撚到仆街
起一起你底 全撚部都係分化割蓆post

哇！聽你講組隊人上去???
咪就係變成你哋口中嘅屍體囉

同路人表示
蝴蝶效應 thx

我問做乜撚嘢 我幾時有話唔屌得

唔想預言中
咁可唔可以全力保護好自己
睇實身邊既人

因為你依條專業分化撚嘅附和
我更加相信所謂預言就係控制風向嘅糖衣毒藥

真係唔撚知你做乜撚嘢

日日都有尸體啦！肯定係香港或九龍新界

預言唔中就冇證據指證黑警
真係好矛盾

我信你㗎亞巴

如果呢度desperate 到要靠風水睇路
唔係靠自己雙手的話
我可以準備返屋企收皮了

係，因為講出嚟其實已經唔係幾好，講到咁白有好多業報會係佢自己要受返。所以好多呢啲都係講少少俾你地估，估到就唔係佢講，只係你地估中/ 推斷出嚟。

我要炒車

霸撚住個熱門
抵屌啦風水撚

尊重啦屌你老母
呢個時候仲抽水玩膠

真係好撚on9
同動物傳心師一撚樣咁on9

死撚開啦
周同學基督徒嚟
你依家玩風水識唔識尊重

亞巴加油

好嬲？淨嬲冇用架；化為行動喇

求大家入去幫p牌仔推post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不會自殺

屌撚柒你有幾on9
醒未呀 2019仲信風水

喂 收撚皮啦屌你老母

如果真係比你講中左⋯⋯

你一定係兇手

蓋清

之前仲有班戇鳩仔圍爐幫班法師含撚啦

又話念力打國安
都仲有人信

真係R撚曬頭 我幾撚時有話我信

屌啊

仲有GTA撚

連登就係一班ON9仔信呢D怪力亂神

信嗰班智力有冇雙位數

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

PISH

求炒

返青山啦樓主

大家唔好嘈一齊將預言send畀Solomon yue同埋放上reddit一齊討論

一定要一批人一齊衝去救人 你唔救手足佢就會極有可能死

起咗樓豬底都唔識佢可以點算

12號先推返上黎笑柒佢啦

.

唔中咪屌鳩我地 話我地想手足死呀

公佢贏字我地輸

人地講埋日期,事件,地區

咁都叫大包圍你又包比我地睇

死既係狗 所以合法殺人？
如果有手足今晚屠狗
咁你搵辦法唔好比人知係手足啊

千祈唔好殺狗 千祈唔好消腳印and指紋 千祈燒哂佢d衫 千祈唔好帶住手套拖佢落水

想問亞巴睇唔睇到亞特蘭提斯喺邊

😢😢十二點前要收隊

我都好似見到……

明正言順開槍kill？

我信巴打可唔可以十一點前屋企要人

沙田睇黎會大圍捕

岩岩開真槍

Popo

開花了
小心子時

你俾我地贏一次啦！

唔信咪唔好信
又冇收你錢
順水聽下有咩所講

所謂**

亞巴話會係馬鞍山搵到
岩岩黨鐵停馬鞍山
巧合？

係咪將軍澳會再有人死？

有屍 班狗會唔經市中心運 唯有經西貢 再或者入馬鞍山

lm跟進

子時了

收皮啦 fake news就係多得你呢種人唔少 係度累街訪

tko開始清場了

見到手足整緊將軍澳蛇蛋 係咪有事發生

巴打唔使勞氣
我係想如果你可以講下係用八字定卦象定斗數定觸機定點樣計到呢個結論
相信可以得益不少
不過你唔想講唔緊要的

嘩cls

等5日

收皮啦 冷氣軍師

手足 咁爆料法

真係要小心

Pish

又係你條傻尻神棍，縮番入老母個閪到啦
l你老母m咩

真的兇 留名也要經你同意嗎?

大師有咩風水可以增強性能力
呢排屌你老母屌到一半無咩力

同埋上次用完風水陣
你老母個西越來越臭
有咩風水法科野搞搞佢？

五毛黎 你仲未block?

可唔可以唔好中

名留

有冇more details?

收皮啦屌你老母 縮番入去你個狗竇取暖啦撚樣

又攞人命上位

留名鞭樓主屍

上水個女仔比人捉左

冇人影到樣

暖氣法師

琴晚11:30左右
搭車係九龍灣經過見到一架狗車一架救護車
有個抬左上救護架果度
影唔切相 但冇乜人知
果度冇人

真的兇 基奧雲高我跟你說 我是一個很小氣的人
若果你再繼續罵我 後果自負

黎啦 我依家屌你老母呀 咁都忍得 你唔差在食埋屎啦

好 你等著

武警甲由同志

屌你老豆 屌你老母 有冇族譜呀 我逐個屌 屌到你祖宗山墳都冧埋呀

今次比張RDR2圖睇睇ok？

所以咪叫你班傻鳩縮返入去囉

on 9仔

班傻西信徒睇清楚啦 大法師咁撚把炮唔搞林鄭 唔搞黑警 因為我罵佢就要搞鳩我 笑死人咩 我依家覺得好凍 著番件衫先

Death stranding新出喎

gay巴R星fans

你繼續罵吧 過幾天你就不能罵了

well said !

你在網上那麼兇是沒用的

神棍？

我冇事你死全家

on9 法師

你又知我沒搞林鄭,黑警?

Satan, God rebuke thee

等著吧 已經警告過你了
你這種網絡英雄真的要教訓一下

仲未凍喎
風扇法事就差唔多

駛唔駛等到80歲

反正我為香港做的事肯定比你多

係呀係呀 駛唔駛幫你起個銅像俾狗屌呀 偉人

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

我幫佢落咗你降頭,你80年一定會死

he may have submitted himself to satan and borrow his hand to harm people. You better seek the spiritual protection from the true God, Yeshua (Jesus) Christ

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

咪撚潛水呀大法師 我未屌撚夠你老母架

對 已完全封鎖左十世

he may have submitted himself to satan and borrowed his hand to harm people. You better seek the spiritual protection from the true God, Yeshua (Jesus) Christ

做乜鳩

其實個gay佬係咪當左自己係神仙
9up幾句就當自己做左野, 好撚偉大
又話一定做得多過人地, 想問你做左乜撚野? 無人知喎
人地質疑你神棍就起晒槓, 繼續9up咀咒人
咁撚叻咁撚有效, 點解中共仲未倒台, 林鄭仲生勾勾?
食撚屎啦神棍

我哋會派出cc台 kol港毒之父 你再咁撚串 後果自負

又有人死...

港父啲物攻太勁 法師都唔夠佢嚟...

人地比咗條好靚既跑線

真的兇 Happen我跟你說 我是一個很小氣的人
若果你再繼續罵我 後果自負

你不嬲係

出名小氣

屌你老味 話撚左你冇撚用架啦 真係縮番入個狗竇取暖

9up幾句就為香港做左好多實事

Just an advice

拉美拿

好嬲偉大😦😦😦

哈哈 冇人知不代表冇

咪兜啦係勁既林奠一早比你用法術搞死左啦

你有精神病添呀
你唔知唔代表無呀

認左

白卡法師

又上左熱門

睇清楚D呢條神棍D POST根本就係割緊勇武

亂世中的淨土—求神、問道（8）

cctai法師狗竇取暖

Where

見到了

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

近邊

講咗好多次港父唔x 弱智

基巴我支持您

1451個正評 好撚野

一早block撚個垃圾

傻閪

佢啲信徒先係弱智

成班人做咩9 各有各做姐，都吾知屌咩撚。都係個句啦 ，你吾信咪算撚做，繼續做你地既實事咪撚入黎屌

死左先預言到有撚用
收9皮啦 神棍

係未堅？
推左先

推你老母啊弱智仔

唔好意思
呢位大大
咁我推你先

P牌點推？

頭先係fb睇到有人話

有冇人知大尾督咩事
3白車1部26
2消防車
1eu狗車
入緊大尾督

亞巴

我都睇到

有冇大尾督人呀

你學識打字先吠啦傻閪

唔係真呀ma

吾你老母咩

Not a question of whether, just a question of number now.

見到1消防1白車入左洞梓

洞梓入面有popo渡假屋同污水處理廠

唔好中plz

2白車2消防車入緊大尾督

又中？

5/11 + 5日
10/11
即係過左00:00就會出新聞

發夢巴⋯

.....

dklm

如果係真，點解d 狗咁撚蠢？
上哂連登仲去返果個地方

大埔谷有人話有2單炒單車 （fc唔到）

有聽到聲，唔sure有幾部

屌。。。

[突發] 私人樓宇防暴入左黎

仲有

屌
屍體五天後 5/11於馬安山 大尾篤一帶發現

亞巴冇講過只有一條屍

咁耐以嚟 馬鞍山 大尾篤都冇聽過話會有黑狗入屋
唔會咁巧合

兩條屍呀屌佢老母死黑警

倒數

巴打 有冇法子預測下大方向...黎明幾時先到

[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

cls

通常第一人發現都係兇手黎
唔洗問點解
樓主等被人起底

Im....

屌你老母爛臭西 又話自己好撚少氣 唔撚忍我既？
我依家每日都屌你老母 你就縮埋係狗竇度圍爐啦

樓主勁中
勁中風就有

如果popo睇咗，選擇係第二個地方棄屍，咁算唔算改變咗未來

[img]

屌！

出事

再開po?

見到d回覆好撚搞笑
仲話亞大係popo
唔識佢就咪撚出聲啦 連佢係乜水都唔撚知就鳩估話佢係警犬 連登仔同藍屍一鳩樣
Btw 我知亞大係乜水

乜水呀唔撚柒識喎 乜撚野法師咁撚把炮呀 你地縮番入個狗竇圍爐啦屌你地老母

天氣轉涼了，一定係法師們作法了

弱智

小朋友返屋企啦

淨係識講粗口 叻哂

死藍屍 分化撚
單機啦仆街

咁撚嬲丫？ 連覆3次 諗起你嬲到震個樣就好笑

又話兄弟爬山各有各做
屌你老母仆街分化撚

亞巴仲在生啊

加泰集會又唔見你仆岀嚟？
冚家剷啦雙標狗

推🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

我個個post都屌鳩分化撚

風水師幾撚時係兄弟？
日撚日係度鳩up白虎山有料香園圍有料
呢度死人嗰度屍體發現
咁就叫爬山？
風水師行過去座山度都無
只係坐係屋企鳩up
仲賤撚過人權法撚
人權法起碼都叫存在
風水師全撚部都係鳩up

兄弟爬山係for勇武 唔係for d冷氣風水師

屌你自己起佢底啦
佢開live親身入新屋嶺啦
你有冇入過去呀
係咁屌

風水對成場運動有咩幫助
爬乜鬼山

GTA6出左就會有新料

你呢句說話就好似係
李嘉誠信風水都戇撚鳩
風水咁冇用既野 成90歲人 千幾億身家都仲走去信

咁真係憨尻

好波

曼迷快d趁仲有第13就開心下啦

我夠有實績啦
屌打你班死gay佬添啦

就算大家唔信風水嘢都好
大家都應該諗下冇gear冇武器 咁同黑警打,唔係受傷就係等死, 比和你飛玩經濟戰啦,唔好再受傷啦

屌你老母 兩日啦 我日日屌你老母 你咁撚忍得既

冇料扮四條

喂
教訓左未

恰到上心口唔係仲忍呀嘛

D信徒幫手call call教主丫唔該

開冷氣開得大過我地加速全球暖化？

喂
Gay 巴班信徒呢

張打機圖仲未破解？

定未係時候講咋

啲憨尻有錢人信風水比人呃身家
（x如心 仲好攞出嚟講）

作緊法，你等等

仲有新巴圖巴煙巴

連登四大法師

早排話用念力搞我搞到我無得訓覺

開緊冷氣？

係，feel 唔feel 到有d 涼

寒冰真氣？

又被自殺，求fc

小心凍親

唔怪得英超d球員要著長袖

法師勁到

屌你，又中

收啦 分化撚

lmlm

又中？有無新聞資料

我好心提下教主作法咋喎

唔岩聽又話分化
Show証據証明風水有用未

GTA6未出，唔好迫佢地啦

大陸仔
死返大灣區作法啦

屌你老母拉啦on9 上面啲呀sir搏咩呀？ 屌你老母 瞓啦柒頭 聽朝出嚟部署呀on9仔 聽朝唔使當值呀？ 用不推文係咪好撚難呀屌你老母

入過去同風水師係無撚用有咩關係

又秒

邊有香港人會講 真的兇
露晒底啦gay巴
返貼吧作法啦

屌成班分化狗，大家同一目的，做咩要攻擊自己友？你班仆街又知人地冇做實事？你地又做撚過咩啊，講到好把炮

真 擺到明大陸仔離

你班法師又知我地冇做實事？自己9up幾句講到為左香港做左好撚多野

唔幫手做實事都算
呢個po 明顯spin 走手足叫手足唔好出
同休息𨶙有咩分別

拘捕太重手算唔算合法殺人？

低9能，人地從來冇叫過人吾好出囉

俾意見又吾撚得，咁你又做左咩啊？

人地都叫做入過去睇
你呢兩日就係屋企打字屌鳩人

之前仲講咩媽b
我都覺得怪怪地

吾你老母

吾吾吾吾吾吾
打返好d 字先啦仆街
睇見就頭痛

入過去睇
所以鳩up風水救國都無問題
原來上連登屌鳩人就=無岀過去
風水師邏輯

錦豐苑都聽得好清楚 有女子聲嘶力竭大叫 持續最少一分鐘

????

吊你老母p牌狗搞撚亂晒個場
信風水我跟陳雲唔撚好
人地玉皇大帝都搬埋出黎

0055馬鞍山近錦豐苑位置有女仔大嗌救命

不分化喎，風水師話乜就乜啦

亞巴
我信您

今晚鏝利大戰咁精彩 就算聽日射波都要睇啦

法師們
點睇我又預言中

你就真係有料喇

黑警：行快啲呀！！！
唔知點解個腦會出句咁嘅嘢

睇啲罵戰睇到笑死我

預你老母言咩
九唔搭八

冇人死=好彩抄車
有人死=好撚神呀！

7:21 實彈開槍打心口

中咗

合法殺人了

打中手呀

Fc?

合法殺人

極端情況下 黑警會"合法"殺人

對唔住各位 我幫唔到大家

你已盡力

[red]香港警賊，強姦謀殺［/red]

我一早叫佢地變革 佢地唔聽。。。

算啦 都係唔回了 免得d 三毛又話我食人血饅頭

你唔好攞尾彩啦
驚死人唔知你9up中一半?

唔使幫，開少幾個po當幫忙

其實唔只的 未來將會有掃射既情況出現 但都係合法的

西灣河呢單咁都棄屍到香港冇撚得救

聽日咪知你中唔中囉 出黎抽水做乜野
係度怪力亂神

中又點 唔中又點？ 醒未啫 你地 ! 我唔中代表你贏左場運動？ 我中左又代表d 野？ 繼續行動啦你地 大把人支持你地去衝 反正仲有700萬人未死

咁你出黎預言鳩up把撚咩 收皮啦休息撚

進入直路 我終於唔洗再開預言post 了

行動啦 吊你老母 仲上嚟鳩up

訓咗冇睇，神棍Ｇａｙ啲法術光纖入屋式咒殺到人未？

亞巴 屍體係咪出現左？

字都唔撚識 唔怪得比人話曱甴啦

墜樓果個？

你只其中一巨嗎

係啦係啦 你上黎預言鳩up就係做實事 籌旗起個銅像歌頌你囉 屌你老母臭閪

bro, u r right....what's next

條屍去左西灣河

人地識法術

行過去

我不嬲都鳩up 開架啦 第一頁都講明我係神棍嚟 係你條那媽星 on99 係咁係到回呢個貼啫 最撚聰明係你啦 行動都唔出 推人出去食子彈 自己就上嚟風水貼 呃閪吊

收嗲啦分化撚，做你既實事咪死翻出去囉

中咁

做野啦法師 傻閪

靠你地施法救香港呀

幾時有話過施法？咁靠你又做咗咩撚嘢？

係呀 救撚埋你老母個閪 等你有位 捐撚返入去

成班廢人 日日就引戰 推d 後生去死去倫姦 自己就收三毛一個貼

屌你老母開埋d怪力亂神post咁又有咩幫助呀?

以你既智商 係你吸收唔到ja wo
食多d 偉哥啦 補到你個腦呀 用柒頭諗野

你訓撚醒未呀 冇講過？ 我而家涼冷氣睇大師做野呀 傻閪

借風水割勇武 犧牲左既手足真係慘

你都鳩嘅，你生存係香港對香港又有咩幫助？得閒就做你所謂實事啦

勇武比佢踩到一文不值 手足出去就係為左呢班人犧牲

狗嚟架你？係犬舍涼緊冷氣啊？

答我問題啦柒頭 唔岩聽就狗 最撚廢咪你呢d人囉

再嘈用法術整死你班友

Model answers:
1.狗
2.sir
3.國安

係呀 唔割呀 支持你呀 衝啦 仲上嚟鳩up

答你咩問題啊on9 有冇做過實事啊嘈

你就算要卜卦
你都可唔可以去卜d重點
例如：未來情況

死分化狗，香港全賴有你啊

大家咁話啦 我預言中就話我係狗 唔中又話我怪力亂神 你贏撚晒啦 得未？

唔岩聽就狗 驗下智商先再覆啦

你作完法話搵唔番 咁係咪唔洗理手足？

醒未呀 整死班勇武既係班引戰狗

你係咁引人講 你似係狗喎

我鐘意卜咩就 卜咩 反正你都唔信 關你鳩事

係呀係呀 拿拿聲風水救港啦 我求下你

都唔知你入嚟吠做咩9,啊偉人，你咁撚得閒唔做有意義既嘢？

邊忽講過唔搵啦 cap 出嚟呀 吊你

唔啱聽就狗，最撚廢咪你呢啲人囉

你鍾意卜咩就卜咩啦⋯
我對你做既野不置可否，只係我更希望各位盡自己人事先
Btw,你比人問幾句唔洗起晒鋼呀師傅

拿拿聲出去衝啦 大把後生未死會支持你呀 引戰狗

明起你圍啦 唔鍾意咪彈返出去囉 求你問問題架？

算啦巴打 佢卜到自己都傻撚左 咩都唔會聽架啦

佢開始露出真面目

係呀 好過你班引戰狗 掛住個勇武面具推班後生仔去食子彈

放心
講埋呢句我出返去，費事大師你私怨心起落我咒
我等你d風水救港呀
做唔到就唔好好似人地欠左你咁，家下你當你自己生神仙呀，人人老奉奶你袋底呀

下 我幾時有引戰

無人要你奶袋底 你肯幫我奶 我都唔會比你奶
生神仙？ 我從來都當過自己係 你覺得我係 係你自己問題
我都等你勇武救港呀 大把後生仔未死呀 引佢出去食子彈啦 佢地欠撚左你架 上晒前線食子彈 你就係連登鳩up

你班風水撚咪引戰狗囉
開d 咁嘅膠post
有理性d都屌鳩你啦
你同你班信徒又屌返人
唔係引戰係乜啊

行動啦 仲講 大把行動呀 出未呀

係呀 咪引左你班引戰狗出嚟囉

好啊 大師預埋你

出咗係咪要同你講啊
唔識自己占卜啊

係喇 全民涼冷氣啦 等你用風水救港

Cls 香港冇言論自由㗎？你地衝入嚟仲話人引戰係咪on9?

睇唔過眼你班撚樣開埋d 垃圾post 又叫引戰
一隻手拍唔響架大師

唔識wo 一早講左我係神棍啦 係你自己回個神棍之嘛

咁你收皮啦
仲開咁撚多個post?

學你話齋 依家俾意見唔撚得啊

係，啱聽咪引戰lo

agree!
no gear
no weapon
please dont risk your life

叻仔 知道你有大把手 拍到d 後生仔 衝出去食子彈

真的兇 我屌幾句法師老母就要作法收我皮 咁香港仲有冇言論自由？

係喎法師係大陸仔 唔知咩叫言論自由

吹咩 呀你又睇個度on9 wo

你噏乜鳩啊大師
講野就1999 咁

得 比完意見好行動啦 好多行動貼無人推呀

我入黎係屌鳩你嘅

好擔心你

1999

咁屌翻你又唔撚得啊？

得啊
躝啦

又言論自由啦 咁我開風水帖就唔撚係言論自由？

唔屌你點得呀 成班係度亞巴亞巴邪教咁

好痛呀 我 求你大力d 啦

我欣賞你終於打識「唔」字

咁我有冇唔俾你開啊柒頭
你開完我咪入黎屌柒你囉

唔抵得？告我地非法集結囉on9

你有你開 我有我地屌 有咩問題？

我又唔識法術
打隻字你就痛
你去睇醫生啦仆街

兄弟爬山 各有各做
呢個宗旨已經無左

吊囉 大力d 呀

嘩，開心大發現啊刑警

佢班仆街引人出去食晒子彈呀 自己就上連登鳩up 咁叫各有各做？

繼續啦 幫我推番個貼上熱門呀

邊班仆街引人出去食子彈啊
林鄭定係d 黑警啊

班仆街分分鐘係狗黎

推上去俾人睇你有幾柒啊

你班引戰狗 日日就叫人行動行動 自己就係屋企冷氣食花生

預言post入黎踩場 仲要屌鳩人
玩翻你個黑色沙漠啦

好呀 you are welcome

你又知我涼冷氣食花生

占卜到

想請教下點樣唔屌得人

覺得on9唔屌得

信就信 唔信就唔信 都唔知嘈乜鳩

佢地講野九唔搭八開

炒車pls. 唔想再失去手足

我是神棍 唔信既 ban 我上一頁離開

第一頁講到明 仲走入黎屌
幫手推post 唔推其他post

吊得 吊得 歡迎你吊多d tim 呀

無話唔信唔屌得

2019 仲信呢d 野唔荒正常啦

係呀 你又同個唔正常既鳩up 左咁耐既？ 同類嚟wo

貼乜撚嘢等cctai法師救港喎

支持gay巴，難道佢夜晚打扮成蝙蝠出去行俠仗義又需要同你交代？

??????????????????
同唔正常嘅人講野=同類
大師你邏輯原來真係唔正常

係架 你既邏輯最正常啦 叻叻

2019你都呼吸添啊低能

佢唔係鳩up 係屌你

九唔搭八

哦 叻仔wo 識得吊我

如果你覺得呼吸同信呢d 野係一樣嘅
咁咪係囉

大家明啦

連d打手都係傻既

係啦 你地最叻仔啦

小學雞到

收嗲啦你 信唔信又要你地approval 啊？關2019撚事咩

咁關呼吸咩事先

共產黨係咁既 沒有宗教 只有黨 明未？

咁又關2019 咩事呢

嘈緊交 遲d 先答你

唔呼吸會死 唔信你會死？ 咁都拎黎比 唔係弱智係咩

請問大師風水係咩宗教？

你依家喺度妖言惑眾啊神棍
我幾時有反對過宗教啊

請問風水有用點解仲會有窮人

其實都唔知你地入嚟做咩9 ，咁得閒咁實際就推行動post啦

屌，佢地唔撚明啊
算鳩數啦

宗教 玄學 呀 大師 打漏左呀 大師

我P牌推唔郁

哦 宗教就得 玄學就唔得 呀 共產黨都唔夠你霸道

有風水就無窮人 ?
有勇武就唔會有失敗？

衝出去啦 付諸行動啦 大把子彈未有人食

入黎屌你班弱智仔囉 拖低連登質素

有冇讀書啊你，宗教有自由㗎喎，你9吾搭8先喎，關2019撚事啊

多謝支持 wo 行動派多得你唔少啦

係囉 我都唔知你做乜9，咁得閒咁實際就推動post啦

係啊 咁仲唔死翻出去？

成日強調食子彈做乜姐你

起碼唔係鳩up先

得啊
你死返去廟街開檔啦

吓？我迷信撚嚟架喎 ，你入嚟阻撚住哂

提醒你未食飽呀

你都幾鳩唔答八

你真係on9㗎喎 唔撚俾人一路勇武一路信風水？好撚霸道

亞特巴唔好嬲，你總有支持的人

無嬲 我想推返出熱門啫😂

咁你最多話我地唔尊重你宗教 關九唔搭八咩事？ 你就真係九唔搭八喇

唔夠你同你班信徒黎

你知唔知自己講撚緊咩

你未答我喎，關2019撚事呀？你想表達咩意思先

多謝

亞巴別嗔， 嗔起癡。
明白嘅人自然會明白你
加油

2019 咁先進仲信呢d 怪力亂神野好on9
答到你未啊

其實來來去去都係個五六個三毛啫 比佢地賺下錢執藥

智力有問題

唔好再講啦 出去啦 記得唔好帶武器 例如 刀 會俾人拉 你懂的

高招的自推

亞特巴加油

你呢個係咩邏輯 先進就唔可以信玄學？

支持樓主

你唔駛賺錢幫你老母執骨咩

2019 就唔可以有信仰？好大支嘢

好明顯見唔到啦下話 係都要死衝出去 日日送頭食子彈

點夠你大支啊
覺得on9又唔得嘅
「如果今晚開花 子時後必定死人 」
呢句野同叫人唔好開花有咩分別啊
唔係宗教問題
問題係呢班撚樣利用宗教帶風向

哈 群內巴？

成撚日又話各有各做，屌你老母原來得個講字，唔岩睇咪唔好入黎睇囉都唔知做乜撚嘢 又要屌 又要入黎睇 好撚煩

你可以唔撚聽架喎？拎支槍指住你？

你地帶風向叫人鳩衝就得 我出個帖叫人小心就唔撚得？

幾時有叫人鳩衝呀？ 你白卡仔就快d食藥啦

係既 有心 不過你自己老母都未搞得掂 點敢勞煩你呢

係 我都聽左樓主講唔好開花

我梗係唔撚聽啦
但係呢個垃圾post 差唔多2000正皮
唔係有人攞槍指住我叫我信
事實真係好多人信呢條神棍

唔食藥先同到你溝通wo

佢地會屌5毛帶風向 唔會屌風水佬帶風向

慘得過 起碼有2000人 會小心d 唔鳩衝 我目的達到 無人衝黑警 送少左頭

占卜占到

無人衝嘅
送中晨早通過埋添啦法師
對住d 警犬念經等佢地自殺好唔好啊

我晨早叫人唔好衝嗎 醒未呀 每個運動都有唔到階段ga

算啦 你咁撚叻 我都支持你 帶領全香港勝利

連登不嬲都一言堂 同中國一樣 唔啱聽就唔比你繼續講 唔信又要入嚟屌

咁咪好彩冇人聽你講囉
唔係晨早輸咗

前線自己自有決定 唔撚輪到你呢d白卡仔去指指點點

咁借問聲 具體應該要點做?

[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

第一頁#1post 最底 1-17

你柒都算啦 仲要傻嘅講唔多做乜呀 出去做勇武啦呢度唔岩你

關你撚事咩又唔係逼你睇逼你信

唉 食得屎

推⋯⋯唔想成真

變革可以點變?
仲可以做咩？
依加出又唔係 唔出又唔係
警暴就愈嚟愈嚴重

亞巴 由發夢po開始追
想問天水圍條屍係咪彥琳媽媽

亞巴...我都想知

5/11? 睇唔明。

上面亞巴有澄清返 12/11

呢個係今日？

啲打手就係想引起罵戰洗版 等你無得正常討論
直接block好啦唔好覆佢地中計

全民勇武

預言中一半了

就到12/11

支持亞巴

亞巴呢

今日柴灣......
唔知算唔算屍體

agree

唔好係中大呀

亞巴, 係咪轉左場

男女離奇昏迷歌連臣角墳場送院不治。

屌 中大......

屌屌屌屌 唔係準撚到咁啊嘛

話死一男一女

一有大件事發生又有人推舊野洗走d post

睇嚟唔係屍體發現案，係攻暴大先真，今日12/11/2019馬安山同大尾篤一帶(中文大學)~

燈中左中大打到飛起

亞爸你講嘅亂槍掃射
係咪中大都有了

亞巴話係屍體喎 。。。。

？？？？係咪預言錯咗

屌你老母神棍死撚左去邊呀？

根本就有消息知道前幾日會打中大個邊
跟本就係狗

被中大聖鬥士擋住

老師又中

那裏

中咗😰

風

Ot o到post 都冇得覆呀？
Popo

binc

用你條命去換咪得囉

好彩樓主係神棍🙏🏻
唔係又少一個手足

哦你死啦，準備定身後事啦

唔信又要入嚟吠，咩心態，仲話各有各做

姐係你好想有人死？

羅蛇好波

喂回應下？

手足條命condom嚟
只要滿足到佢地d法術fantasy要唔要都罷

可能死果個係佢

希望先啱

神棍

2019年仲信呢啲

仲未有人出離護航既？

法師入黎啦，我想撚狗了🚬

喂 神棍

屌 咁樣算唔算中

應該問呢班白警有乜居心 我地做信眾比唔比到佢地平台講多少少

法師 作法救poly呀
屌你老母

亞爸不見了

日日都有新屍體發現，基本上一定中
垃圾預測

請廣傳 請來踢走黃絲！

擔心緊幾時有人出事

想問下依家點

法師唔上水 我屌唔到佢老母

法師又贏

樓主可否算我八字🙏🏻

你冇事...咁睇黎法師全家...

法師是否忘記左吃藥所以死撚了？

？

??

支持

人呢 喂

對單一個人 法師: 佢已經比對方操控緊
對一大堆人 法師: 佢地係鬼 係國安

收嗲啦

流浮山200刀手到元朗先定法師做到野先？

成個月都嚟緊

等左好耐 樓主仲收埋條屍 快d丟左佢啦

gay巴識隔空隊人 竟然咁晒料用黎隊連登仔
好明顯係大陸國安既人啦

cc台大法師

發現左基奧雲高既屍體未

法師用完蘆葦聰八字計鄧炳強之後就失左蹤

得番d信徒打飛機

好擔心法師安危

ching

其實都幾好笑
連登仔成日笑基督徒信耶穌
但自己就信一個不知名人士嘅所謂「預言」信到十足十

Admin幾時先幫大師del post

唔通連狗都係國安？

你仲未死？

128 維園見

請問法師有冇跟進呢一單？

人呢傻閪

希望炒

預言：傻閪法師同信眾發現案

佢依家真係比人鞭到狗竇都唔敢入

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

疊屍

連仔快D封咗個冇上限啦 唔想法師雪上加霜

熱門
做乜鳩咁都熱門

Tui

年尾就到 仲唔出預言帶風向？

亞巴
Where are u

計緊八字

出黎啦屌你老母神棍

人誰無過~何必咁盡~
拉

請幫忙刪除此貼

勁多傻閪信果下好嘢 當初叫佢地出黎fc又 唔敢

法師係咪中左武漢肺炎 死撚左？

若你再繼續罵我 後果自負！！！！！

差啲唔記得咗你
出嚟講啦屌你老母

唔l係掛

預言 樓主老母屍體發現